想轉行做sales

讀完大學出黎做office工又悶又低人工
想轉行做sales
做邊個brand好呢